［原創iq題］點解小明跑得快過架火車？

保證高質
三頁開估

直接屌你老母先

推

咩事牙。。。得罪左你？

因為火車真係好慢

點解小明跑得快過架馬車

因為佢真係跑得好快

因為列車延誤

因為火車都唔識跑....跑係for動物吧

因為粉嶺有人跳軌架車停駛

我會唔會玩食字咁低手呀

因為小明係穿梭機

btw暫時冇人答岩

因為陸高遠

小明真係跑得快過架火車

btw 樓主有冇諗過改名
以你IQ題啲質素
周星馳連幫你挽鞋資格都冇

草蜢有6粒

沒

因為小明喺火車上面跑

大家d答案ok低質

架火車未開